黑燭公巴打入一入黎

你1001左聲優post
所以到你開新

人呢

一係你開算?

我而家係番工最忙的時間黎，愛莫能助，你地拆掂佢

痴線
有無人見到

［聲優討論］花澤香菜係最棒的聲優